老娘的草根飯堂 - 脆皮迷迭香檸檬烤雞 (睇片！)

烤雞我真係成日整，睇上去好似好複雜，
但其實真係好簡單，又靚仔見得人！

最麻煩只要分個雞皮出黎！
但上左手其實幾好玩（可能係我比較變態！）

同埋一盤有齊菜同肉，
推入去焗爐又唔洗理真係舒服！

有時我懶連牛油都唔塞，斬開個肚肚就算！仲簡單！

P.S: 條片本身第一次剪有成廿分鐘，
後面剪足三次先係而家個長度
希望你地唔會覺得我長氣同悶啦！

文字版blog

Facebook專頁 : Instagram: Blog:

媽咪

又幾撚正喎

係人人沉迷氣炸鍋既年代
如此手藝實屬少見

氣炸鍋我都鍾意用！
但有d野係氣炸鍋取代唔到既！
同埋唔係每人屋企個氣炸鍋都夠大烤到全雞而唔燶
對比之下焗爐就穩定好多了！

正呀

正架！我真係好鍾意剝皮

好正呀老娘

推完先睇

老娘個焗爐咁大既，好想食呀

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

皮同薄膜依個第一次聽

有咩焗爐好推介

置左

快d整比你男人食

叻仔

老娘我最近買左個平平焗爐玩 得十幾L 得上下管 粗粗地用住先 整雞翼應該得 全雞就難少少 啦

準備裝修，以後一定會整

老娘世一

焗爐一定有大買大...
不過我果個係蒸焗爐....唔好用

等佢收左皮

我應該會換番焗爐

算唔算秘技？

平野既話

我始終都話homey係最好！ 千鬆d，大，爐溫準！
無得輸

貴既話意大利Gierre 60L, 我曾經係想買佢！
但後尾貪方便買左蒸焗爐

其實你開半推入去可能都ok既！
只要同發熱管有一定距離都得！

裝修全爆廚房？

記得SHARE SHARE SHARE!

盡力啦 不過可能都係買春雞算 細細隻 夠晒一屋人食了

我睇緊,我已經明白以後千萬唔好得罪女人!

讚好左...睇完你整當自己整左

759果隻春雞幾好！
我試過用黎做原隻韓國炸雞！肉質都幾好！

係下面開一刀就可以同你完美剝皮

你老公安心偷食不能...

好似好正

係 白色袋裝既巴西春雞

我估佢下場會慘過死

我揀得黎拍片真係過到自己先！

放心睇
唔正我都費事剪

屋企拍埋拍埋勁多廢片

兩個人一隻細雞岩岩好

不過如果冰鮮雞可以再有咬口少少仲正

會唔會學定整叉燒包...推介條片俾你先!

老娘你整左月餅未？好想睇下今年有冇改良版

我反而覺得雞味唔夠
做煎炸焗就ok！

蒸煮既都就唔會用佢了！

拍月餅片係惡夢黎！
我仲諗緊入唔入輪迴……

係呀 不過依加新鮮雞好貴 都唔知幾耐冇食過了

冰鮮都有分既！

我多數同龍崗、清遠或者三黃雞做蒸煮囉！

三黃雞最正啦

算

老娘幾時同我結婚

見到都肚餓

但三黃雞最肥

我會去皮食

其實都係小技巧黎ge

但我嫁左喇啵

但我成日被人嫌棄

食雞唔食皮

罪大惡極

因為啲嘢食整得太靚

我好肥啦

總有野挑剔

從來都唔會話好食

好無癮

好羨慕d煮咩另一半都會覺得好食既.....

我就每次好似犯事見家長咁

但唔食皮好無癮！尤其雞髀

炸左會ok

收唔收契仔

Anova呢部恒溫慢煮焗爐個concept好似幾正

炸左就更加唔可以放過個皮

個樣勁靚...但好似好細....

個皮炸左我會食的！
另外海南雞我都會食埋 雖然真心肥

34L左右

你用邊部蒸焗爐？

話時話點唔好用法
溫度唔夠平均

所以我呢世都減唔到肥

咁太細喇！

baumatic ！真心麻麻地！

無上下火......個焗爐mode只係開後面個熱風風扇，唔知佢點run做焗爐

加油老娘 人人都得的

已經無晒動力去減

你試過啦？

減肥我拍唔到片

試過...
結婚果排....之後即刻肥番晒！由食番第一片熱浪開始...極速肥

我知點解老娘你段片咁長
因為正路劏雞教學依啲萬用嘅嘢應該分開另一段片

老娘 減肥係永遠的任務 停不了的

G持

自膠 做嘢太攰見到斬雞腳下意識諗住劏雞
但睇完一陣諗返轉頭好似洗雞個啲都唔係好長時間

見隻雞啲色都幾均勻以為部爐都ok㖭

老娘我愛你

一言驚醒夢中人

我洗唔洗另外再剪一條呢

一焗包就現形

我都愛你地

依種做法用氣炸鍋整效果仲正
我用有得旋轉隻雞嗰啲氣炸焗爐
先唔講燒得有幾均勻
個皮啲油炸晒出嚟但又唔會好似油咁乾爭爭
入面啲肉好似蒸出嚟咁連雞胸都滑
最正係佢鎖住晒啲肉汁之餘成個味道又濃縮咗
總之好撚正

正！我之前都試過用檸檬牛油同橙整烤雞，個時新手第一次整，點知勁好食講起又想整多次

個皮脆唔脆

脆呀！呢個係特登塞牛油既重點黎！

我一個月最少做一次
又方便又好食
煩少好多野

冇香草得唔得？

不得了, 要試吓